# Readme for react native skeleton

## Install and run

1. `yarn`
1. `npm i -g expo-cli`
1. `yarn start`

## Notes

~~1. Pridať router~~

2. Pridat fetch

~~3. Pridať theme provider (znormalizovať štýlovanie, a spraviť ho)~~

4. Sila hesla

~~5. Obrazovky rozdelit (asi step1 -> stepX)~~
